我敢講香港夾公仔真係垃圾

依家街邊愈開愈多，自己都有夾開公仔但香港真係好on9個夾斜撚過比薩斜塔又無保夾。最撚on99係5蚊玩一次

又貴又仆街公仔又柒

好似見過廿蚊次

好撚多老翻公仔

唔係要牌架咩 點解會愈開愈多

夾嚟把撚 分分鐘仲貴過去買

好撚多淘寶老翻

落夾果下仲要打斜落 永遠對唔準

無保夾都無乜所謂
但係5蚊次真係接受唔到
台灣呢個價坐底夾兩次，甚次有d 3次

難夾到死 夾十幾廿次都無
仲要無保夾

啱呀

重點係好撚醜樣d垃圾公仔，成陣支那味
警告所有廢閪港男拍拖時唔好再夾
助長歪風者得綠帽也

D爪set到鬆撚過西隧
仲有d垃圾剪機啊，部部都delay永遠要入夠錢先會準，垃撚圾

你估真係夾公仔咩

水人買機晾水咋

都要有人夾先生存到
多數都係班父母夾畀𡃁仔同MK拍拖夾
香港夾公仔既正傻西

火燎森

等位食飯時無野做on99
條女話要夾應如何拒絕

日本100YEN一次添啦
不過人地啲公仔靚好多 唔係劣質甩毛淘寶貨

香港夾我只係會去 namco

屌，人地日本仔閪極個夾都起碼有少少力水，衰極夾多幾次都好有機會夾到，而香港果d個夾鬆撚到仆街

如無記錯日本有法例規定部機幾多次之內一定要夾到一次，所以如果有人好屎夾極都夾唔中部機會自動增加個夾力度，美國就有最低要set幾多磅力 。之前睇一個講機鋪同遊樂場既鬼佬節目講。

香港夾公仔搵笨柒
老實講夾公仔都係為開心，係人都知直接買一隻又平又慳時間
但香港啲機夾又鬆，又唔肯擺位，賺錢要賺到盡

夾公仔黎講
台灣最抵夾，雖然公仔未必好靚但平可以過足癮
日本就品質保證同埋多花樣
香港兩頭唔到岸

五蚊玩一次就五蚊玩一次啦 貴都算啦 試下爪力
屌你老母要兌埋佢d濕鳩幣
成十蚊四個幣 兩個幣玩一次 扮撚晒多d幣就好似抵玩左咁 貴過閪

台灣廿蚊個飯你唔講

香港嗰啲大陸夾公仔機全部都鬆過西

個夾要好似小朋友賓周咁一啲力都無

比100蚊佢 每100蚊夾唔到屌一獲，好快佢就會唔再夾

泰國都幾抵，之前去泰國50蚊港紙夾咗3隻大公仔番屋企

隻隻好似中咗小兒麻痺咁

5蚊都唔算咩, 日本都100yen一次啦

冒險樂園正版，不過貴
細夾都好易夾到

5蚊冇問題 日本都7蚊次
問題係公仔又廢 夾又廢
睇ryutv日本夾 平均真係10下就夾到
香港二、三十下都難

set 到個爪斜，到頂個陣將隻公仔拋到遠一遠， 心諗做乜鳩 台灣都好多呢種玩法，好on9

辛辛苦苦夾到出貨口，佢同我一嘢就dum番去最入。個下真係嬲撚到想一拳打爆部機

又貴又唔抵, 個夾冇力
我係韓國1000won 夾一次就夾到一隻大...

香港夾20次都唔知夾唔夾到

去過日本夾就唔會想係香港夾, 我次次去日本都夾返幾萬Yen先捨得收手, 香港Namco款又舊, 一睇就知難夾好多都廢事玩

信和有間幾好
有staff幫你較位置 公仔比較似真嘅

咪去尖沙咀嗰間
個老闆借連登上位仲要勁串

[請勿中伏]首都廣場間娃娃星球 同 香港郵意係同一個老闆！

仲諗住去夾下

5蚊一次唔係問題
去日本100yen其實都8蚊
問題係你比番D靚D既公仔比我啦
大部份都係淘寶貨黎
大陸夾淘寶貨都係1蚊次

要過手癮去台灣夾
夾正版就去日本夾
香港夾公仔 = 超級垃圾

商場頂樓d?
兩間好似都同一間,全部異色pokemon一睇就覺勁假

咁都要人教，第時你條女話想同個ex去爆房，你又上黎問下點拒絕啦

之前經過一間(其實留意過幾次)，幾好笑，棟晒牌話係"教學班"(唔知點解要咁做)。咁我睇個店員示範左陣，夾得好差，個爪仲要set斜嘅? 跟住見有人玩緊，店員又好好心係咁擺隻公仔，不過其實一跌就飛到好遠。然後啲客就on99唱錢玩，佢就係咁擺位tum你繼續玩。 我心諗呢間舖都幾撚奸，最後調頭走算

一百年前就$5

啲爪斜過閪，一升上去就即放爪，屌佢老母仲要唔撚俾人甩爪，仲要標榜自己係乜撚高手場。睇佢個閪款都冇拎牌 打晒去1823舉報佢老尾就啱

唔明點解啲公仔咁翻、咁撚柒都有情侶dum錢玩

因為啲人唔係真係要啲公仔，係要玩果一下快感。
等如大把人俾錢去玩機動遊戲、玩鬼屋去嚇鳩自己一撚樣。

Namco 嚟到香港變臭晒 玩左三百幾咩都冇
見到人玩左千幾都夾唔到

最易夾係釜山，兩三下就夾到 又唔貴
不過有d公仔夾完出黎先發覺異型咁款

台灣有法例一定要有保夾，入夠一定錢一定夾到
變相搞到好多部機set到難到仆街
老馮要入夠錢黎拎
同就咁買冇分別
不過好彩都有得慳啲錢既
反而係香港啲冒險樂園既機，都會有一兩隻擺得好易夾
準小小兩三次就夾到
試過五次就夾到三隻細既，換一隻大既

咁所謂咪易夾， 清貨姐

覺得namco仲呃錢過街邊果d
最鍾意去朗豪坊睇住d情侶夾到黑晒面

最易夾係冒險樂園

真係好睇彩數，有時幾百蚊 兩三隻 有時一隻都冇

廿蚊買串魚蛋食都唔撚益佢

冒險樂園其實好易玩
12蚊貴少少
但玩7-8次一定換到大公仔

所以台灣先垃圾
宜家香港果啲都覺得有啲似抄佢地咁

關啲飯撚事

屯門湖碟村個一間，兩隻細換一
有一次玩200$換左5隻大

重要冒險樂園既公仔正版，又靚
係啲款少左啲

就算香港Namco果啲都好仆街
又難又貴

係呀係呀
台灣月薪5000港紙呀
搵黎比

係你廢
夾親都係150內出貨

貴過買唔係問題，夾個陣嘅心情緊張刺激呢啲當豪俾佢囉，但啲夾仲鬆撚過mk妹個閪，啲公仔又係老翻公仔先係最大問題

即刻想去round one 玩下

會dum入去係因為爪力勁或者件嘢太輕，呢種情況要夾得盡量少啲等佢可以喺dum返入去之前脫爪

基本上甩得郁就一定可以夾得出，不過暫時夾咗幾間冇一間係甩得郁（除咗啲淘寶公仔
Btw暑假夾咗兩盒手辦同一堆淘寶公仔

忽然租咁多舖位開夾公仔
擺明掠水啦
啲機介面又簡體字
個夾一定係虧
入去依啲舖頭夾果啲人都係on9
水魚一籮籮真係發過

喺悦來坊睇人夾，
見個夾包實曬隻公仔上嚟，
一上翻去頂佢點都會跌翻落，
搵人柒笨
最過癮你要換代幣嚟夾，
見一次唔對路你都焗住夾

新年先啱唔撚係暑假

識甩爪根本唔難夾
d人唔識夾就話呃錢

練甩爪唔洗交學費咩

日本黎講
round one真係良心num1
最無良心係sega

有得加塊野防甩架嘛

無錯，唔學下點識玩

甩唔到就唔好夾
但暫時冇咩機甩唔到
唔計namco個種機械式

我都覺 但我d frd話round one 黑店
有次入sega見到有個毒撚不停比個go力可愛既女店員tum佢夾

元朗廣場個頭一間日式 一間台式有冇人去過？

香港嗰啲夾斜到乜咁 個老細好似驚死嗰個都夾到咁
好心就學下台灣啦 人哋通常都係啲正版模型或者啲好貴嘅公仔先會較斜個夾 香港乜狗屎垃圾都斜嘅個夾

千5yen內實夾到 你夾到7,800yen已經有店員過黎指導
開窗 指埋比你睇用爪插邊個位先得
大細公仔都好快有人嚟指教 好似啲公仔唔洗錢咁

日式個間真係不了

係香港夾公仔根本就係一個伏黎
夾到隻公仔上黎即鬆夾
夾條撚咩

上次開post俾人話打手屌到仆街
日式我唔識玩唔講
台式佢set到好難，幾乎冇得甩爪，爪力又較到好大力
運氣好有試過四十蚊出兩盒公仔
運氣差琴日俾佢食咗一舊水
唔夾貴嘢應該ok嘅，想夾手辦同喇叭嘅話就算啦

係咪要靚仔先有人嚟幫手，我上次夾咗幾千yen毛都冇條

有防甩都唔代表甩唔到，最簡單嘅方法（前後落爪）
不過最重要係睇條友點set部機，只要有少少延遲落爪呢個方法都會唔work

利申 : 肥矮柒毒窮薯臭

老翻有咩好夾

香港有冇d係好夾架

冇夾過
幾多歲仲夾公仔？屋企好大呀？

個夾又斜 又鎖死冇得fing爪

屌之前namco做過 佢預左你要around$500先夾到 on99

要自己開口問
你講句 sumimasen 就有人幫你較

無一次係namco夾多過150蚊

你上旋轉睇
namco好多公仔 代夾都好平
好大部分100蚊內已經有

自問自己係業餘
專業同業餘已經差好遠
業餘同唔識夾又係差好遠

男店員好啲
啲女剩係識幫你打氣

極多老翻公仔

係咁架啦
又要平又要易夾又要正版
點賺你錢

新款靚既日本公仔零售價港紙計
細既都要30-50
大既100-300
一隻

細隻5蚊鋪你十次內夾到都冇錢賺
仲要交租

要平要易夾要正版
自己屋企夾

利申

自己屋企夾

其實佢地會觀察
見你夾左1000羊左右
隻公仔又郁過下，唔係原位
開口問聲 就自然會幫

玩1500 yen 叫人擺左三次成功夾左大卡比

日本個d係想你有得玩同時都夾到野
香港個d係想你拎哂全副身家出黎夾都夾唔到

係日本夾點都好過係香港
香港果啲好多都係淘寶
玩一次最少都要兩蚊起，平均5蚊次
夾又難夾過人，驚死人夾到咁

去台灣200蚊港紙唔使就夾到四隻
日本都至少兩隻
係香港 同一價錢一隻都夾唔到

韓國都好易夾！d夾好實 好多次成功一次夾到！

問題係香港個啲鎖實曬，得啲廢機先可以甩

2000蚊台幣識夾少少真係可以多到爆行李箱

香港地個個為賺錢 就算俾你夾到都係啲淘寶公仔，最好笑係有人真係俾廿幾三十蚊夾嗰啲IPhone枱 擺明就冇可能會中啦

報海關啦
香港台灣全部假公仔

就算正版，淘寶都有得訂
所以係咪都上淘寶買抵啲
但有啲人為左玩下姐
set得太難真係過左火
講真啲咩甩爪之類懶勁既野真係唔好講，比你甩得好好
夾得好神，到頭黎條友咪嫌你用少少錢夾太多
然後set到你無得甩同難啲
最後個個夾唔撚到
所以有得甩爪果種三爪機係最撚垃圾

仲要放淘寶公仔入機，真係屌出嚟

又貴又難夾

試過一野夾到隻peppa pig
不過應該係老翻

首都一開始之前都還好
搞大左之後 個個都搵錢至上 成班台主圍爐 宜家真係不了

覺得景品捕屋都唔錯 雖然啲公仔係細細個果啲 但係正版又成日換款 我去過兩三次都係玩$100內 每次都有兩三隻收穫

台灣d夾一樣係垃圾 但人地至少有保夾
香港個d狗都唔玩

有錢寧願玩下Toreba止下渴都唔好俾班友賺 正版公仔又有得免費寄番黎 而且有時仲可以執雞一兩下就中 真係要夾就留番去旅行先喇

一班唔識夾公仔怨天怨地
平時200蚊已經係big bear 夾到5隻以上
不過好同意有好多人唔識分部機出唔出到貨
所以就話哂全香港既夾公仔機係垃圾

果間放假經過都唔開鋪，好在無唱幾百蚊代幣

見到好多人唔識夾就話人部機廢
講真 99%既機機都會向內丟 向內丟多數都係件貨輕
所以有d盒仔貨入面會加鉛塊等你易夾d

同埋機唔會set到完全無力
只要入到爪 如果浮得起就已經係夾到

浮得起咪算係咁
唔識鬆仲難夾

咪就係
香港地就係多呢D無良奸商
專登開多幾間夾伏公仔店
整個夾有幾鬆就得幾鬆
等多D無知市民係咁扔錢落夾公仔機
從而個奸商就笑到gap gap聲
奸商真識賺錢

同埋就算部機本身冇set內丟
部機落爪拍數唔同你甩爪本身都會造成內丟或者外丟

冒險樂園，無問題！夾中四隻換了後面隻 Bob

好少街邊夾
又唔係正版又唔靚又手工差
多數去namco或冒險樂園夾
由祈荃新天地2期
同D員工熟有時幫你SET好少少(當然唔係SET到好埋)

有人講到咁勁有冇去夾iphone